msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-03 20:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-04 17:22\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /cogs/plmanagednode/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3323\n"
"Language: zh_TW\n"

#: plmanagednode/cog.py:34 plmanagednode/cog.py:46
#, docstring
msgid "Configure the managed Lavalink node used by PyLav"
msgstr "配置 PyLav 使用的託管 Lavalink 節點"

#: plmanagednode/cog.py:50
#, docstring
msgid "Show the version of the Cog and PyLav"
msgstr "顯示齒輪和 PyLav 的版本"

#: plmanagednode/cog.py:66
msgid "Library / Cog"
msgstr "圖書館/齒輪"

#: plmanagednode/cog.py:67
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: plmanagednode/cog.py:80
#, docstring
msgid "Update the managed Lavalink node"
msgstr "更新託管的 Lavalink 節點"

#: plmanagednode/cog.py:92
msgid "The managed Lavalink node is already up to date."
msgstr "託管的 Lavalink 節點已經是最新的。"

#: plmanagednode/cog.py:101
msgid "Your node is out of date, to update please run `{command_name_variable_do_not_translate}`."
msgstr "您的節點已過期，要更新，請運行”{command_name_variable_do_not_translate}`."

#: plmanagednode/cog.py:118
msgid "The managed Lavalink node has been updated to version {version_variable_do_not_translate}."
msgstr "託管的 Lavalink 節點已更新到版本 {version_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:130
#, docstring
msgid "Toggle the managed node on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "打開/關閉受管節點。\n\n"
"        重新啟動後將應用更改。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:145
msgid "The PyLav managed node has been enabled."
msgstr "已啟用 PyLav 受管節點。"

#: plmanagednode/cog.py:153
msgid "The PyLav managed node has been disabled."
msgstr "PyLav 受管節點已被禁用。"

#: plmanagednode/cog.py:161
#, docstring
msgid "Toggle the managed node auto updates on/off.\n\n"
"        Changes will be applied after I restart.\n"
"        "
msgstr "打開/關閉受管節點自動更新。\n\n"
"        重新啟動後將應用更改。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:177
msgid "The PyLav managed node auto updates have been enabled."
msgstr "已啟用 PyLav 受管節點自動更新。"

#: plmanagednode/cog.py:185
msgid "The  PyLav managed node auto updates have been disabled."
msgstr "PyLav 受管節點自動更新已被禁用。"

#: plmanagednode/cog.py:193
#, docstring
msgid "Set the managed Lavalink node maximum heap-size.\n\n"
"        By default, this value is 2G of available RAM in the host machine represented by (65-1023M|1+G) (256M,\n"
"        256G for example)\n\n"
"        This value only represents the maximum amount of RAM allowed to be used at any given point, and does not mean\n"
"        that the managed Lavalink node will always use this amount of RAM.\n"
"        "
msgstr "設置託管 Lavalink 節點的最記憶體大小。\n\n"
"        默認情況下，此值為主機中可用 RAM 的 2G，由 (65-1023M|1+G) (256M,\n"
"        以256G為例）\n\n"
"        此值僅表示在任何給定點允許使用的最大 RAM 量，並不意味著\n"
"        託管的 Lavalink 節點將始終使用此數量的 RAM。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:217
msgid "Heap-size must be a valid measure of size, e.g. 256M, 256G"
msgstr "記憶體大小必須是有效的大小度量，例如 256M, 256G"

#: plmanagednode/cog.py:227
msgid "Heap-size must be at least 64M, however it is recommended to have it set to at least 1G"
msgstr "記憶體大小必須至少為 64M，但建議至少設置為 1G"

#: plmanagednode/cog.py:239
msgid "Heap-size must be less than your system RAM, You currently have {ram_in_bytes_variable_do_not_translate} of RAM available"
msgstr "堆大小必須小於您的系統 RAM，您當前有 {ram_in_bytes_variable_do_not_translate} 可用記憶體數量"

#: plmanagednode/cog.py:251
msgid "Heap-size must be less than {limit_variable_do_not_translate} due to your system limitations"
msgstr "堆大小必須小於 {limit_variable_do_not_translate} 由於您的系統限制"

#: plmanagednode/cog.py:271
msgid "The Managed node heap-size set to {bytes_variable_do_not_translate}."
msgstr "受管節點堆大小設置為 {bytes_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:281
#, docstring
msgid "Change the managed node start up configs"
msgstr "更改託管節點啟動配置"

#: plmanagednode/cog.py:285
#, docstring
msgid "Set the managed node host"
msgstr "設置託管節點主機"

#: plmanagednode/cog.py:297
msgid "The Managed node host set to {host_variable_do_not_translate}."
msgstr "受管節點主機設置為 {host_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:307
#, docstring
msgid "`Dangerous command` Set the managed Lavalink node connection port.\n\n"
"        This port is the port the managed Lavalink node binds to, you should only change this if there is a\n"
"        conflict with the default port because you already have an application using port 2154 on this device.\n\n"
"        The value by default is `2154`.\n"
"        "
msgstr "“危險命令” 設定託管的 Lavalink 節點連接埠。\n\n"
"        此埠是託管 Lavalink 節點綁定到的埠，只有在存在\n"
"        與預設埠衝突，因為您已經有一個應用程式在此設備上使用埠 2154。\n\n"
"        默認情況下，該值為“2154”。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:317
msgid "The port must be between 1024 and 49151"
msgstr "端口必須在 1024 和 49151 之間"

#: plmanagednode/cog.py:329
msgid "The managed node port set to {port_variable_do_not_translate}."
msgstr "受管節點埠設置為 {port_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:339
#, docstring
msgid "Change the managed node plugins"
msgstr "更改託管節點插件"

#: plmanagednode/cog.py:345
#, docstring
msgid "Disabled one of the available plugins"
msgstr "禁用了一個可用的插件"

#: plmanagednode/cog.py:361 plmanagednode/cog.py:472
msgid "The plugin must be one of the following: {plugins_variable_do_not_translate}"
msgstr "外掛程式必須是以下之一： {plugins_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:446
msgid "Managed node plugin {plugin_variable_do_not_translate} disabled."
msgstr "託管式節點外掛程式 {plugin_variable_do_not_translate} 禁用。"

#: plmanagednode/cog.py:456
#, docstring
msgid "Enable one of the available plugins"
msgstr "啟用可用插件之一"

#: plmanagednode/cog.py:505
msgid "Managed node plugin {plugin_variable_do_not_translate} enabled."
msgstr "託管式節點外掛程式 {plugin_variable_do_not_translate} 啟用。"

#: plmanagednode/cog.py:515
#, docstring
msgid "Update the managed node plugins"
msgstr "更新託管節點插件"

#: plmanagednode/cog.py:589
msgid "{name_variable_do_not_translate} was updated from {old_variable_do_not_translate} to {new_variable_do_not_translate}\n"
msgstr "{name_variable_do_not_translate} 已從更新自 {old_variable_do_not_translate} 自 {new_variable_do_not_translate}\n"

#: plmanagednode/cog.py:599
msgid "Managed node plugins updated.\n\n"
"{update_variable_do_not_translate}"
msgstr "託管節點外掛程式已更新。\n\n"
"{update_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:609
msgid "The managed node plugins are already up to date."
msgstr "受管節點外掛程式已經是最新的。"

#: plmanagednode/cog.py:617
#, docstring
msgid "Toggle the managed node sources"
msgstr "切換託管節點源"

#: plmanagednode/cog.py:632
msgid "Invalid source, {valid_list_variable_do_not_translate} are valid sources"
msgstr "來源無效， {valid_list_variable_do_not_translate} 是有效的來源"

#: plmanagednode/cog.py:648 plmanagednode/cog.py:687
msgid "enabled"
msgstr "啟用"

#: plmanagednode/cog.py:648 plmanagednode/cog.py:687
msgid "disabled"
msgstr "禁用"

#: plmanagednode/cog.py:651
msgid "Managed node {source_variable_do_not_translate} source set to {state_variable_do_not_translate}."
msgstr "受管節點 {source_variable_do_not_translate} 源設置為 {state_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:664
#, docstring
msgid "Toggle the managed node filters"
msgstr "切換受管節點過濾器"

#: plmanagednode/cog.py:676
msgid "Invalid source, {valid_list_variable_do_not_translate} are valid filters"
msgstr "來源無效， {valid_list_variable_do_not_translate} 是有效的篩檢程式"

#: plmanagednode/cog.py:690
msgid "Managed node {source_variable_do_not_translate} filter set to {state_variable_do_not_translate}."
msgstr "受管節點 {source_variable_do_not_translate} 篩選器設置為 {state_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:703
#, docstring
msgid "Configure multiple settings for the managed node.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings server <setting> info` to show info about the settings and what they do.\n\n"
"        **Setting names**:\n"
"        `bufferDurationMs` : Integer i.e 400 (Default 400) - Set to 0 to disable JDA-NAS\n"
"        `frameBufferDurationMs` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `trackStuckThresholdMs` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `youtubePlaylistLoadLimit` : Integer i.e 1000 (Default 1000)\n"
"        `opusEncodingQuality` : Integer i.e 10 (Default 10)\n"
"        `resamplingQuality` : String i.e LOW (Default HIGH)\n"
"        `useSeekGhosting` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        `playerUpdateInterval` : Integer i.e 30 (Default 30)\n"
"        `youtubeSearchEnabled` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        `soundcloudSearchEnabled` : Boolean i.e True (Default True)\n"
"        "
msgstr "為受管節點配置多個設置。\n\n"
"        執行 '[p]PL託管設置伺服器 <setting> info'以顯示有關設置及其功能的資訊。\n\n"
"        **設置名稱**：\n"
"        'bufferDurationMs' ： 整數，即 400（預設為 400） - 設置為 0 以禁用 JDA-NAS\n"
"        'frameBufferDurationMs' ： 整數，即 1000（預設 1000）\n"
"        'trackStuckThresholdMs' ： 整數，即 1000（預設為 1000）\n"
"        'youtubePlaylistLoadLimit' ： 整數，即 1000 （預設 1000）\n"
"        'opus編碼品質' ： 整數，即 10 （預設 10）\n"
"        “重採樣品質”：字串，即低（預設高）\n"
"        'useSeekGhosting' ： 布爾值，即 true（預設為 true）\n"
"        'playerUpdateInterval' ： 整數，即 30（預設 30）\n"
"        'youtubeSearchEnabled' ： 布爾值，即 true （預設為 true）\n"
"        'soundcloudSearchEnabled' ： 布爾值，即 true（預設為 true）\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:743
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} is not a valid Setting; Options are:\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 不是有效的設置;選項包括：\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:757
msgid "The duration of the NAS buffer in milliseconds. Higher values fare better against longer GC pauses but will increase RAM usage. Minimum of 40ms, lower values may introduce pauses and stutters. Set to 0 to disable JDA-NAS. Accepted values: Range: 0 - 2,000"
msgstr "NAS 緩衝區的持續時間（以毫秒為單位）。 較高的值可以更好地應對較長的 GC 暫停，但會增加 RAM 使用量。 最少 40 毫秒，較低的值可能會導致停頓和卡頓。 設置為 0 以禁用 JDA-NAS。 可接受的值：範圍：0 - 2,000"

#: plmanagednode/cog.py:763
msgid "How many milliseconds of audio to keep buffered, Higher values increase RAM usage. Accepted values: Range: 1,000 - 10,000"
msgstr "保持緩衝多少毫秒的音頻，更高的值會增加 RAM 使用。 可接受的值：範圍：1,000 - 10,000"

#: plmanagednode/cog.py:767
msgid "The threshold in milliseconds for how long a track can be stuck. A track is stuck if does not return any audio data. Accepted values: Range: 5,000 - 20,000"
msgstr "軌道可以卡住多長時間的閾值（以毫秒為單位）。 如果不返回任何音頻數據，則軌道被卡住。 可接受的值：範圍：5,000 - 20,000"

#: plmanagednode/cog.py:771
msgid "Number of pages to return for a YouTube Playlist - Each page contains 100 songs. Accepted values: Range: 5 - 100"
msgstr "返回 YouTube 播放列表的頁數 - 每頁包含 100 首歌曲。 可接受的值：範圍：5 - 100"

#: plmanagednode/cog.py:775
msgid "Opus encoder quality. Valid values range from 0 to 10, where 10 is the best quality but is the most expensive on the CPU."
msgstr "作品編碼器品質。有效值範圍為 0 到 10，其中 10 是最佳品質，但在 CPU 上最昂貴。"

#: plmanagednode/cog.py:779
msgid "Quality of resampling operations. Valid values are LOW, MEDIUM and HIGH, where HIGH uses the most CPU."
msgstr "重採樣操作的品質。有效值為“低”、“中”和“高”，其中“高”使用的 CPU 最多。"

#: plmanagednode/cog.py:783
msgid "Seek ghosting is the effect where whilst a seek is in progress, the audio buffer is read from until empty, or until seek is ready. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "Seek ghosting 是一種效果，在進行搜索時，音頻緩衝區會一直讀取到空，或者直到搜索準備就緒。 接受的 True 值：`True`、`t`、`1`，接受的 False 值：`False`、`f`、`0`"

#: plmanagednode/cog.py:788
msgid "How frequently in seconds to send player updates to clients, affects the current position accuracy. Accepted values: Range: 1 - 86400"
msgstr "向客戶端發送玩家更新的頻率（以秒為單位）會影響當前位置的準確性。接受的值：範圍：1 - 86400"

#: plmanagednode/cog.py:792
msgid "Enable or disable YouTube searches within the node, this will affect AppleMusic, Spotify and any functionality dependent on YouTube. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "在節點內啟用或禁用YouTube搜索，這將影響AppleMusic，Spotify和依賴於YouTube的任何功能。True 的接受值：“真”、“t”、“1”，假的接受值：“假”、“f”、“0”"

#: plmanagednode/cog.py:797
msgid "Enable or disable SoundCloud searches within the node, this will affect any functionality dependent on SoundCloud. Accepted values for True: `True`, `t`, `1`, Accepted values for False: `False`, `f`, `0`"
msgstr "在節點內啟用或禁用 SoundCloud 搜索，這將影響依賴於 SoundCloud 的任何功能。True 的接受值：“真”、“t”、“1”，假的接受值：“假”、“f”、“0”"

#: plmanagednode/cog.py:806
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} info.\n\n"
"{info_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 資訊。\n\n"
"{info_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:837
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} valid inputs are:\n\n"
"Range between: {start_variable_do_not_translate} - {end_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 有效輸入為：\n\n"
"範圍介於： {start_variable_do_not_translate} - {end_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:852
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} valid inputs are:\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 有效輸入為：\n\n"
"{setting_list_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:874
msgid "{Setting_variable_do_not_translate} set to {value_variable_do_not_translate}."
msgstr "{Setting_variable_do_not_translate} 設置為 {value_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/cog.py:885
#, docstring
msgid "Configure Lavalink IP Rotation for rate limits.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings iprotation 1` to remove the ip rotation\n"
"        "
msgstr "配置萬聯IP輪換以限制速率。\n\n"
"        執行 '[p]PL託管設置 IP旋轉 1' 以刪除 IP 輪換\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:896
msgid "Click the button below to configure the IP rotation for your node.\n"
"More info at: {url_value_1_variable_do_not_translate} and {url_value_2_variable_do_not_translate}"
msgstr "按下下面的按鈕為您的節點配置 IP 輪換。\n"
"更多資訊請見： {url_value_1_variable_do_not_translate} 和 {url_value_2_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/cog.py:917
msgid "Removing the IP rotation from your node."
msgstr "從您的節點中刪除 IP 輪換。"

#: plmanagednode/cog.py:925
#, docstring
msgid "Link a Google account to Lavalink to bypass the YouTube age restriction.\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings googleaccount 1` to remove the linked account.\n"
"        "
msgstr "將Google帳戶連結到Lavalink以繞過YouTube年齡限制。\n\n"
"        執行 '[p]請託管設置Google帳戶1以刪除連結的帳戶。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:936
msgid "Click the button below to link a Google account to your node, if you have 2FA setup on this account you will need an application password instead\n"
"More info at: <https://support.google.com/accounts/answer/185833>"
msgstr "按下下面的按鈕將Google帳戶連結到您的節點，如果此帳戶上設置了2FA，則需要應用程式密碼\n"
"更多資訊請見： <https://support.google.com/accounts/answer/185833>"

#: plmanagednode/cog.py:955
msgid "Unlinking Google account from your node."
msgstr "取消 Google 帳戶與您的節點的鏈接。"

#: plmanagednode/cog.py:963
#, docstring
msgid "Configure a HTTP proxy for Lavalink\n\n"
"        Run `[p]plmanaged settings httpproxy 1` to remove the proxy.\n"
"        "
msgstr "為 Lavalink 配置 HTTP 代理\n\n"
"        執行 '[p]PL 託管設置 HTTPproxy 1' 以刪除代理。\n"
"        "

#: plmanagednode/cog.py:974
msgid "Click the button below to configure a HTTP proxy for your node"
msgstr "單擊下面的按鈕為您的節點配置 HTTP 代理"

#: plmanagednode/cog.py:988
msgid "Unlinking HTTP proxy from your node."
msgstr "取消 HTTP 代理與您的節點的鏈接。"

#: plmanagednode/view.py:37 plmanagednode/view.py:64 plmanagednode/view.py:97
#: plmanagednode/view.py:178
msgid "You are not authorized to interact with this."
msgstr "您無權與此交互。"

#: plmanagednode/view.py:124
msgid "IP Rotation Configurator."
msgstr "IP 輪換配置器。"

#: plmanagednode/view.py:127
msgid "IP Blocks."
msgstr "IP 塊。"

#: plmanagednode/view.py:131
msgid "1.0.0.0/8,...,... - Comma separated list of IP blocks"
msgstr "1.0.0.0/8,...,... - IP 塊的逗號分隔列表"

#: plmanagednode/view.py:136
msgid "Rotation strategy."
msgstr "輪換策略。"

#: plmanagednode/view.py:145
msgid "Retry limit."
msgstr "重試限制。"

#: plmanagednode/view.py:148
msgid "-1 = default, 0 = infinity, >0 = number of retries"
msgstr "-1 = 默認值，0 = 無限大，>0 = 重試次數"

#: plmanagednode/view.py:153
msgid "IPs to exclude."
msgstr "要排除的IP。"

#: plmanagednode/view.py:156
msgid "Comma separated list of IP to exclude from rotation"
msgstr "要從輪換中排除的 IP 的逗號分隔列表"

#: plmanagednode/view.py:160
msgid "Search trigger rotation."
msgstr "搜索觸發器旋轉。"

#: plmanagednode/view.py:163
msgid "0 or 1 (0 = disabled, 1 = enabled)"
msgstr "0 或 1（0 = 禁用，1 = 啟用）"

#: plmanagednode/view.py:189
msgid "The IP block you have provided is not valid; {error_variable_do_not_translate}."
msgstr "您提供的IP塊無效; {error_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/view.py:203
msgid "No IP blocks were provided."
msgstr "未提供IP塊。"

#: plmanagednode/view.py:215
msgid "The IP address you have provided is not valid; {error_variable_do_not_translate}"
msgstr "您提供的IP位址無效; {error_variable_do_not_translate}"

#: plmanagednode/view.py:236
msgid "The strategy you provided is invalid. You must be one of: {options_variable_do_not_translate}."
msgstr "您提供的策略無效。您必須是以下人員之一： {options_variable_do_not_translate}."

#: plmanagednode/view.py:252
msgid "The retry limit must be a number greater than or equal to -1."
msgstr "重試限制必須是大於或等於 -1 的數位。"

#: plmanagednode/view.py:267
msgid "The search trigger must be 0 or 1."
msgstr "搜索觸發器必須為 0 或 1。"

#: plmanagednode/view.py:286
msgid "IP rotation settings saved."
msgstr "IP 輪換設置已保存。"

#: plmanagednode/view.py:307
msgid "Google Account Configurator"
msgstr "Google帳戶配置器"

#: plmanagednode/view.py:310
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: plmanagednode/view.py:313
msgid "Your Google account email"
msgstr "您的 Google 帳號"

#: plmanagednode/view.py:318
msgid "password"
msgstr "密碼"

#: plmanagednode/view.py:322
msgid "If you have 2FA you will need an application password"
msgstr "如果您有2FA，則需要應用程式密碼"

#: plmanagednode/view.py:336 plmanagednode/view.py:425
msgid "You are not authorized to interact with this"
msgstr "您無權限與此互動"

#: plmanagednode/view.py:344
msgid "Invalid email address"
msgstr "不正確電子郵件地址"

#: plmanagednode/view.py:354
msgid "Google account linked."
msgstr "已連結 Google 帳戶。"

#: plmanagednode/view.py:375
msgid "HTTP Proxy Configurator"
msgstr "HTTP 代理配置器"

#: plmanagednode/view.py:378
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: plmanagednode/view.py:381
msgid "Hostname of the proxy, (IP or domain or localhost)"
msgstr "代理的主機名稱（IP 或網域或本地主機）"

#: plmanagednode/view.py:385
msgid "Proxy port"
msgstr "Proxy 通訊埠"

#: plmanagednode/view.py:388
msgid "Proxy port, 3128 is the default for squidProxy"
msgstr "代理端口，3128是squidProxy的默認值"

#: plmanagednode/view.py:394
msgid "User"
msgstr "用户"

#: plmanagednode/view.py:399
msgid "Optional user for basic authentication fields. Leave blank if you do not use basic authentication"
msgstr "基本身份驗證欄位的可選使用者。如果不使用基本身份驗證，則留空"

#: plmanagednode/view.py:405
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: plmanagednode/view.py:410
msgid "Optional password for basic authentication fields. Leave blank if you do not use basic authentication."
msgstr "基本身份驗證欄位的可選密碼。如果不使用基本身份驗證，請留空。"

#: plmanagednode/view.py:436
msgid "The port provided is not valid. It must be between 0 and 65536."
msgstr "提供的埠無效。它必須介於 0 和 65536 之間。"

#: plmanagednode/view.py:453
msgid "HTTP proxy settings saved."
msgstr "已保存 HTTP 代理設置。"

